[突發] TVBB娛樂主播王志康同王嘉爾(蝗嘉爾)一樣樣

王志康

蝗嘉爾

個FEEL好似

打手， 全部post 都係呢條友